signal個限時訊息係咪bug咗

有冇人signal個限時訊息係send嗰刻就即刻計時
較一分鐘嘅話條友未睇已經冇咗 係bug定係點
無論係whatsapp定係tg都係條友睇嗰刻先開始計

p牌無力一推

係你無咗，但對方就係由睇到開始計

Signal 1次訊息俾人cap圖冇通知先勁

有通知架咩？

Cap對方都知？

tg好似知